【天鴿襲廣東】珠海地盤冧天秤 高樓甩玻璃跌落街

颱風「天鴿」正面吹襲廣東，珠海掀起狂風大暴雨，高樓的玻璃外牆從半空被吹落街，珠海橫琴金融島地盤天秤的吊臂被吹掉。惠州惠東港口出現海水倒灌，深圳東門風力迅猛，吹飛各種物品。

片